泛民議員總辭 吾必出來抗爭

立此存照 違誓遭厄